Câu 1. Đâu là câu hoàn chỉnh của thành ngữ "A piece of ___"?
A. Paper
B. Cake
C. Stone
D. Cheese
Đáp án: B

Câu 2. Đâu là nghĩa của từ "breathe" trong tiếng Anh?
A. Thở
B. Nói
C. Đi bộ
D. Mỉm cười
Đáp án: A

Câu 3. Câu nào dưới đây là một thành ngữ về việc làm việc quá sức?
A. Kill two birds with one stone
B. Break the ice
C. Burn the candle at both ends
D. Hit the nail on the head
Đáp án: C

Câu 4. The capital of France is ____.
A. Paris
B. Rome
C. Berlin
D. Madrid
Đáp án: A

Câu 5. “I’m feeling a bit under the weather.” Câu này có nghĩa là gì?
A. Tôi cảm thấy mệt mỏi.
B. Tôi đang đi du lịch.
C. Tôi đang học.
D. Tôi bị ngã.
Đáp án: A

Câu 6. What is the opposite of “happy”?
A. Sad
B. Joyful
C. Excited
D. Angry
Đáp án: A

Câu 7. Which idiom means "to understand something clearly"?
A. To beat around the bush
B. To put two and two together
C. To jump the gun
D. To let the cat out of the bag
Đáp án: B

Câu 8. The word "serenity" most closely means ____.
A. Anger
B. Calmness
C. Confusion
D. Joy
Đáp án: B

Câu 9. What does the idiom “Spill the beans” mean?
A. To cook beans
B. To reveal a secret
C. To clean something
D. To break something
Đáp án: B

Câu 10. Which of the following is the synonym of “happy”?
A. Miserable
B. Joyful
C. Angry
D. Bored
Đáp án: B